依加好多人起到吹風叫人投贊成 話驚輸民意

最下係我個回覆 開定post等人bin我屍